今日週末無行動?

時至星期三朝早7點
我一個行動post都未見到

當然仲有聽日

已經半年啦

push

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

仲未完架？

有，行行企企遊行，星期一準時返工

推

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

話時話
stand with 新彊集合幾時搞

stand with 新彊

stand with uyg唔識串

Push